林鄭唔俾台灣記者發問

搵人傳去台灣ppt

ORT

咪問左囉 問左條廢西問題

Ptt

屌你老母個auto correct

比左中天問?

咩中視

中視 = 親中

都係要大叫抗議先問到

高呼：台灣的事不讓台灣問

我想問係咪中視個記者問如果係 屌你問條廢西問題學人爭

同埋 台灣的事？

多謝台灣人支持 但就算俾你問到十條又點 台記水平人所共知啦

林鄭玩野，林鄭下台

你唔好傻啦
台灣記者問政治事件嘅經驗多撚過尖銳過香港好多啊，人哋美麗島事件、百萬人圍攻總統府時香港仲笑緊人政治狂熱啊

中天 中視 TVBS 東森 都係親中媒體黎

屌你老母

所以佢問左啲咩？